[公投]一句到尾，還唔還手

還手
唔還手，報警求助

推

還手, 不過唔好比人影到, 最好好似少林寺十八銅人咁圍住佢

比人打就自衛還手

鍾意還咪還 唔還咪唔還 各自爬山嘛
但還手最好有人拍晒片先好還
自衛都要有證據